呢個世界對你嚟講係天堂定地獄?

想講佢成個album都好正

no one would think hell is bad without seeing heaven....